新手買相機 求推介

新手想試下玩攝影 如果ff既入門級係canon 6d？
如果唔要ff會唔會多啲選擇？
應該慢慢上定係一步到位？
或者有冇咩入門級比新手攞下手感先？

個人覺得A7ii Ok
但要玩多d Lightroom 執相